係修頓球場被狗拉嘅女手足可唔可以出嚟之後報平安！

好擔心你哋啊，啲狗都唔係人咁品，如果有咩事一定要出聲，唔希望再有手足俾人被失跡

曱習平

曱近平

打錯字添

一連

二連

三連

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

四連

721 831

五連

fk the popo

推

push